[正能量]放底一個你想有嘅優點

高登仔本身有嘅身高，J 長，技能唔洗提啦

我先
識路叻，唔洗下下google map

一個邊夠

講住一個先嘛

聰明，準確啲講係學野要快

因為我啱啱又做錯野

有記性

勤力
份人好懶

做錯d 咩呀巴打
我都想有，成日比人上手慢咁

有個朋友都好似你咁

好運

事情方面定記性方面？

細心

成日都做錯野做漏野 大頭蝦到成日要同事幫手執手尾 自己都唔好意思

外表討好

大膽